覺唔覺靚仔配單眼皮=加分？

唔係講緊d柒頭單眼皮好似未訓醒個d
正常咁睇雙眼皮眼一定好睇過單
但係單眼皮配落d靚仔到比到人一種cool同高傲嘅感覺

男人最重要係鼻

唔覺 單眼皮好撚樣衰

On9

me雙眼皮ar

係靚仔就得啦

單眼皮真係

但樣衰？

樓主=單眼皮+覺得自己靚仔

me雙眼皮 不過想試下單眼皮

好鐘意單眼皮
好可愛

單眼皮=劣種支那泡菜基因

單眼皮=7頭皮

靚仔配咩都加分架喇

又真係有D靚仔單眼皮幾好睇嘅
自己就好似未訓醒咁樣
一般樣都係配雙眼皮好D
單眼皮好難carry

有眼皮既都好樣衰

靚仔再加雙眼皮基味重

吓 我都覺得單眼皮正過雙眼皮
可以有啲呆 又可以睇落cool

鄭中基對眼(唔計其他五官)個人認為…

睇隻眼都知道應該過唔到30歲

原來過咗
地球磁場真係開始倒轉